有冇人係beautybay買過野

痴線 用左3張credit card冇一張係work
平日係其他online shop買野完全冇呢個問題

試過 無問題